呻下

我係人面前表現得好有自信，但係我其實心裹好自卑。

啲朋友同學覺得我好勁讀書好叻，但係其實我唔認同，我一直都覺得自己只係考試機器，唔係真係可以隨時用返啲知識出黎。

我無女朋友，無人生目標，成日都渾渾噩噩。見到啲fd好有計劃咁話要去邊到exchange，去旅行，返咩公司intern，其實我好羨慕佢地咁有火。

我朋友唔算多唔算少，當中都有女性朋友，我同佢地傾計/玩完全無問題，唔會話有冷場。但係對住自己鐘意既女仔就好似食左屎咁，無話題又講埋啲唔好笑既野 之前想溝一個女仔，最後就係咁失敗左。最近，我好想去識一個女仔，但係我真係唔知可以點打開話題，打開話題之後又點接落去呢？最後add左人fb好耐都無同佢講過一句野。我覺得自己好廢。我單身左一段時間，雖然單身有單身既悠哉悠哉，但係其實我都好想可以有一個適合自己既另一半一齊走落去。

打波打機又係無咩技術，廢物黎。

呻完

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

想學溝女？
但我覺得你應該完全冇問題
可以對答如流喎 係唔知啲卡住咗你？

可能係太緊張掛，但係我平時咩時候都好冷靜 因為我不嬲認為緊張一定影響件事，都唔知自己做乜鳩

我明！各方面都覺得自己係垃圾
無論係讀書 同人相處 人生目標
就連自己嘅興趣都無辦法同人比較